比女仔叫做bro即係咩意思

有無人知咁講既女仔個心其實諗緊咩
講真男人同男人之間都唔會個個時時叫bro
識左唔係好耐咁樣叫係唔係即係光速fd zone左
定係其實都係隨口up無乜意思

利伸：a0宅男 平時少同女仔相處

姐係當你兄弟, 你唔好諗

OOF

代表佢有J

絲打會唔會有例外呢

hi，大兵

佢對你有興趣就唔會叫你bro啦
fd zone機率極高，小心比人當係兵

想講bra 即係想俾你揸波

會唔會文靚d既女仔同男仔性格d既女仔講依句會有分別

睇果個女仔咩性格啦
不過唔想俾希望你以為有機

唔會，你真係唔好諗咁多
佢對你有興趣但叫你bro? 佢唔驚比你frd zone返轉頭咩
除非佢想試你，不過極低可能性，而且咁試法個女仔都on99

快啲拖落去

巴打趁早放手啦

有時沉左船真係理性唔倒思考
係估唔到樓上班巴絲d答案咁一致
明明個答案咁明顯我都仲想說服自己仲有機

邊個撚頭發明friend zone依件事

性暗示嚟 佢想blow你

及早離去啦 bro

利申同你一樣

畀女仔叫做Bra又咩意思

同佢講bra我就知，bro我真係唔識
都係咁玩法，男女框架問題

Ching up乜

代表唔洗旨意屌我

friend zone

襟兄弟

巴打都要加油

可能扮ABC, 香港女仔幾可對男仔叫bro

唔明抵你比人friend zone

呢d其實應該要加入香港教育既一部分

bro=工具人

佢同你好傾 當你好朋友 無愛情既鐘意

下次a0個d好自為之

當你係gay

Brozoned

ching講中左
我同佢少見 但係真係次次單獨一齊個時都好好傾
原本以為咁樣代表有機

講真
唔想誤會先叫你bro
人地真係想做fd

打安全牌邊個都好傾架啦
學下pua先打好基礎先
但長期都係靠自己成長

唔單止係對你無意思 仲唔想你對佢有意思

真

我平時既圈子要遇倒下一個有feel既都唔知再要等幾耐了
不過都多謝巴打send咁多片同建議

依句雖然岩 但係後半句真係好打擊

我唔想做你嘅bro
我只想做你嘅bra

唔會
係俾signal你叫你收皮唔好鍾意佢

唔好諗咁多 人地當你frd咋

一定兄弟 對住中意嘅人一定唔會叫佢做bro
想叫你保持距離 唔好FF咁多

冇意思
姐係對你冇意思

毒撚唔好咁多ff

唔大打擊點放到手 好過拖拖拉拉俾假希望你啦

冰

點解
難道唔可以有毒絲都係怕羞所以先叫人bro架咩
點解個天要咁對我

睇字都feel到你成個變態咁

佢都有棍

少意思啦
我試過同個女仔食完飯 各自歸家後佢po埋ig story話同我食飯好難頂 勁撚hurt 自從果日我就唔再敢追女仔

咁女人思維，怨天怨地，所以先比女人列為廢物(所謂既fd zone)，無女人選廢物做伴侣，呢個係天性所致
所以點解話叫你打好基礎，知道乜野係真正兩性關係
下次先有成功機會

叫得你bro=好熟 真係當你兄弟/唔想你誤會所以先想劃返清楚條界線
真係怕醜既唔會叫你bro

睇開啲啦

大機會friendzone你

小機會係本身對你有意思但你明確fdzone人地 人地先咁講
不過正常人/樓主係case 1

我都識個男仔好好傾
成日whatsapp

但完全冇feel

成日叫佢做細佬等佢唔好誤會

個女仔都幾冇禮貌

以為你想溝佢
所以say定no先

利：仔 俾人叫過

即係，希望你當佢係兄弟
即使佢同你有所謂嘅親密行為
都只不過係，bromantic
唔係，Romantic

真係當你兄弟

Y no feel?

太鍾意鳩up

慘
咁都比人fdzone
你想要d認真時認真個d?

好簡單你都唔會同女仔咁講啦
咩情況會呢 咪就係遇到豬扒囉 0希望都唔比佢

唔好意思

屌我都係
交友apps識
因為大家太鳩所以一開始講清楚係鳩frd relationship

應該話佢成日為講而講
死都要串下你個種

岩開始係好易熟既
做朋友咪ok，再多就不了

哦
9up要識尊重人既

唔通叫你sis咩
明未

我試過叫對方做細佬
但我並唔係唔鍾意佢

終於有例外 絲打可以講多D?
絲打話唔係唔鍾意講得有D保守 即是你未鍾意佢但係又唔排除可以做男女朋友？
點解會咁樣叫佢既？唔怕佢以為你fd zone佢咩

同街市啊姐叫你靚仔無分别

做bro(步)兵囉咁簡單

邊個鄉下

文靜女仔都叫你bro 你收得皮啦

你都係無得救

即係話唔止唔想俾你屌
手仔都費事俾你摸
不過有咩困難就會搵你幫手
記得隨時standby
最好就得閒請吓食飯添啦